根本連登仔越反抗，中共越強壯

連燈仔

如果強壯係指加入到世界組織，係

但個背後係因為中國r到其他國家，如一帶一路國支持佢

借左錢俾係無得唔支持